點睇中美G20習侵場貿易戰談判?

我覺得係美方接受中方大部分提出的讓步，中方會 繼續 鳩up開放市場，但 知識產權偷取高科技等問題雙方唔會讓步，最後雙方簽署備忘錄，美方畀兩年時間中方改善，股市大升，super.

今次準唔準嫁

好快有答案，明天入多少先

一定唔放
貿戰只係個開場, 你會唔會點左個FULL SET DINNER
apptizer選左都未上就埋單走人

所以咪雙方會簽備忘錄，美方畀兩年時間睇實支那囉，雖然都係無用，但兩邊都可以鬆一鬆買時間

咪玩啦，美國咩理由會突然鬆手俾中國下台階

撚狗模式 正式啟動

但侵侵之前邊次會面後話唔好

金仔如是，普京如是，想像唔到見完習大大後會屌鬼

兩年就到美國經濟進入熊市，中國可以繼續大搞一帶一路同2025計劃，美國再無能力阻止中國，大家可以投資大灣區

只要中國可以完成2025計劃，未來高科技產品會由中國全線製造，低端產品由中國傀儡窮國製造，中國將會搶佔全球大部分貿易額，到時可以再將中國出口物品改為人仔結算，美元玩完

成日話買時間……比多幾年你個樓市會唔爆？科技會追得上？講句買時間就乜撚都解釋到？買黎做乜先得咖？

唯一解釋係比多兩年班官換走手上啲泥碼做美金

嘩。。。真係靠冇辛苦

要贏啦，快啲開香檳啦

問過上面班撚屌，佢哋話寧願冇選擇都好過選擇人哋啲產品，話国家會有好多公司倒閉，但佢同佢屋企人就用緊外國產品讀國際學校。

事實搞得成2025計劃，中國可以轉型成功，再次解決經濟危險

On9 仔，佢咪又係睇利益
出7傷拳，你未出對方就投降
大家有著數呀

不過到時睇住d樓倒升，又唔知等幾多年

到時睇下邊個係on9仔囉

on9仔
依家支那唔開放市場 美國佬點賺錢
定還是支那年年將貿易順差比返晒美國佬?

唔識就收皮啦

你都唔係唔知條阿廢9up 開

觀察下先，時機一到儲彈藥all in~

sd呢份script俾燒山講，就會成真㗎啦

每次見完習總，侵侵都話佢係最好朋友

龍市GOGOGO ，而家只係龍2渣

你當美國佬on9？
食左一次屎會唔會食多次？

其實個市開始跌果陣貿易戰都未發生。邊個咁天真覺得貿易戰就算真係和解就會升番？ 熊二反彈特別多呢d news. 自己睇路

高d再put

如無意外 大約啦

大方向老實點會傾得埋

上次你記錯冠軍喎

經濟?
侵侵好漂忽架

爛尾，我唔信中國會割地

不過侵侵得把口有先例，又加拿大又日本，講之後又鳩縮，冇料到

你今日先懂蝗?
蝗身體一向最誠實啦，

支那會開幾樣野市場畀美國入囉

你個屎忽鬼就漂忽

Trump由頭到尾一樣
支那一係即刻開放市場 一係就收稅
有邊樣野走數

自己睇埋d fake news

好快就有結果
雙方簽 備忘錄觀察多兩年

口不對心佢最勁，唔講以為大饑荒
近排仲一車車奶粉藥油藥膏咁車上去

今次都會囉

政治有時就係要食屎，你睇全世界都睇住蝗作惡咁多年，有邊個真係敢開佢波? 呢d就係食屎政治

會係咁意開放小小市場啦

全部蝗貨收關稅唔會囉，睇下支那放邊part市場畀美國入好過啦。

班仆街話落黎買野幫香港

機會一瞬即逝
美國要keep住大佬位置
依家唔冧低嬴國之後未必再有機會

其實之前個個都講支那美國科技相差幾十年，個近日又話支那會取代美國，轉得好快。

班屎忽鬼永遠唔會反省自己點解要去人度買日常用品

因為抄功課，0成本R&D,完全搶佔高端市場

今鋪冧唔到贏國可以睇住美國玩完

上面仲有個話侵成日得把口唔做，仲舉例加拿大，人地連貿易協定都定埋

美國會撒關稅?
咪傻啦

同日本好似都傾緊

現階段係，唔係話短時間內取代
但如果再養虎為患。嬴國或成最大嬴家

咁岩要有條癲佬侵侵開左個頭
各國開始意識到支那既威脅
支那經濟冧檔
出師有名
呢個機會可以一氣呵成搞掂支那
又保住大佬位置，何樂而不為

唔會講和
知識產權問題永遠達成唔到共識
關稅係為解決貿易順差 未行夠幾年唔會停
中國鎖國政策未有任何放寬跡象
繼續放任比中國發展對美國唔會有好處
主要侵侵想做既野係中國發展減緩
放棄中國製造2025
如果只係g20講幾句都幾難確定中國係咪兌現承諾
Wtc中國都扮蟹賴皮左咁多年 誠信有限
侵侵行動不嬲都好一致
平時佢說話說亂咁嗡 但係目標都係好清晰

如果你依個階段想分析傾唔傾得掂, 除咗睇trump講乜嘢之外, 其實可以睇埋近日大陸做過乜, 之前apec大陸發爛係一定例子, 如果有計傾大陸就唔使因為一份講稿搞咁多嘢啦!

美國停手，美圓玩完，到美國有債務危機

事實係新聞都已經報左會開放保險業

關稅應該會繼續, 直至中國真係遵守承諾
所以會簽份毫無意義既備忘錄, 等雙方都可以J下功績

係要食屎既
第一日已經唔會開始貿易戰啦
用下你個豬腦諗下啦

依家係要你開放曬
而且唔係鳩UP得把口
要同你每季度review

一個想入你場玩
一個唔敢比你入場

其實都無意思

我同d愛國者講過
如果領導好人民生活好愛國
怕咩開放

人民都係用返自己國家既野嫁啦

怕咩

條友無回應

班大中華膠根本LOGIC出現左斷層
真正既駁唔到

其實到目前為止
美國做左既野都唔少, 全部都大動作,
收手要面對返呢堆大動作既成本, 同埋中國有機會賴皮
雖然侵侵成日9UP, 但我睇就唔會收手, 目標十分清晰
睇返中國, 老共好似仲未意識到根本係比人撞到埋涯邊
或者老共內部應該好亂下, 隻雜種呢一刻應該怕比自己人搞掂
多過比美國搞掂, 佢掌權搞成咁, 佢個皇位應該坐唔穩
至於香港, 我覺得近十年太靠攏中國去催谷個經濟
一旦真係支爆, 香港應該至少衰十年

一部份接受，其他唔接受

彭斯言論其實已經係打冷戰，不過侵仔成日9up俾假希望人，搞到好亂

早幾日apec已經比彭斯撚
彭斯爭在未講「我正式宣布」新冷戰開始了
中國已成為世界公敵

根本不會傾得成，Trump要求中國全面開放巿場和盗取知識產權;習種一定不會應承，一帶一路和南海做地直接威脅美國地位;之前彭斯演說和馬來西亞首相指出一帶一路根本是新殖民主義;從政治，經濟和軍事上根本看不出會傾得成可能性………

蝗真係痴撚線架，佢地真係覺得佢地打救香港架

呢d咪贏哂囉，蝗就擺明抄你，你d歐美人屁都唔敢放半個，係得侵侵出聲。

起碼唔會再加囉

兩條友扯貓尾做市

根本呢十幾年係歐美縱蝗縱到佢地咁撚串，一早就要做野啦，依家先做其實真係好遲。

似係點都唔放
侵侵要大陸一定要開放市場俾美國公司入來自由競爭
維尼邊到肯
放左入來係可以拖時間
但就等於俾人鍊住春袋
要引爆大陸經濟危機就更易
維穩難道會更高

如果蝗今次話放棄2025同美口頭協議，你話美國上唔上檔?當然蝗會話放寬某行業畀美國入啦

就算唔會再加 而家既關稅都夠打沉東亞病夫既經濟
所以都係一係就班東亞病夫投降 一係美帝讓步
前者機會大啲

如果相反啦？

你真係唔識既喎

咁你覺得會有咩好消息？

但如果侵迫到支開放某部分市場畀美國啦？
蝗就一定唔會認偷你野啦

全開放?佢夠話會慢慢開放哂個市場啦，你信?

美帝個盤口跟本要攞尻中共命
一定傾唔成,大大力沽吧

共產黨最驚係開放包括市場開放或思想開放

我都唔覺侵會收手，但佢點都會作部分妥協，
其實只得美國做野威力真係唔夠大，班歐洲佬就食花生。

我寧願彭斯係總統

起馬唔洗比侵侵撚狗

會反面? 冷戰開始?

根本現在是新冷戰 ！

所以習 一定係拖時間， 同美國簽署備忘錄叫美畀多d時間佢改善。

點為之好消息？
都話習會話開放部分市場比美國， 然後知識產權偷竊高科技等問題就拖多幾年， 簽多個諒解備忘錄 拖時間

侵 就係要玩一軟一硬

現在這個總統是Donald Trump ,您覺得他會给處息機會！

真係好難講，我又唔覺得侵習個談判佢哋會反曬面收場。

冷戰係玩幾年，甚至十幾年，美帝梗係一啖屎一啖糖咁慢慢陰乾你中共啦

人地咪加到25%,慢慢比時間你改
你肯改先停

其實大家好似唔記得左中共個本性，政治壓倒一切，佢放棄美國市場同非洲個班玩到得架。

呢排唔見支支出黎話反擊？又話要加番美帝d關稅？又話 出鞘？

扮大佬係要錢，即係美元，唔係人民幣
中國係靠貿協順差賺美元，近呢十年先咁串
貿易戰開始之後，老共已經冇乜美金淨，又唔郁得啲美債
你冇錢，非洲佬會唔會啋你隻人頭豬雜種

美帝開出開放市場呢個盆口, 你中共點撐個結局都係落台收場, 一係好似蘇聯咁解體, 一係好似利比亞咁內戰收場, 唔知習總你想做戈巴契夫定卡達菲呢?

我記得毛主席文革果時都要援助非洲因為要扮大佬 輸出共產主義，當年畀人笑 打腫塊面當胖子，當年咁窮都援助非洲雖然大量係物資。

呢個係左膠諗法，當年美國畀支支入wto幫支支接觸世界就係咁諗，結果呢?

毛主席
毛賊當年個成效有幾多
今時今日共慘已經冇可能成為主流
資訊流通好過當年太多
再講，你個一戴一露下下比幾百億人
後尾改口比物資？不了
非洲都係長頭草，都係比較埋老共定老美著數多啲
高下立見

唔急㗎你慢慢啦

可以但係支爆會加快

捏住你喉嚨比時間你改，你可唔可以10分鐘唔抖氣
慢慢改

唔知下個學美國加稅會係邊個呢

因為支乜都可以做假， 經濟數據都可以，梗係赢啦。
同埋支支又可以随時老翻你d野又偷你d 高科技當係自己，乜野賤野都出齊梗係嬴。

唔會囉，班仆街個個食花生怕得罪蝗

成堆都係繁體有文化既字
但加埋無半點文化既言論就變左一堆垃圾

時機未到姐
大局已定個陣等睇百國（經濟）聯軍啦

宜家似美國想縮

你覺得蝗近日強撐咩？又唔覺，又話反擊美國點解唔賣哂d美債? 做乜唔出鞘?

前個排比人撚得唔夠咩

發揮連燈力量？

我都想但睇黎大局已定

推到有結果

幾時先知傾成點？

傾星期六，日，星期一有哂消息啦

香港時應該星期一中午都大概有結論

*星期日中午